明愛社工hd升ugc 係咪機會好微？

太空社科有offer 同埋明愛
一個就升學率高 一個就有牌 升學率低
唔知可以點 讀完2年想繼續升學>出黎做野
真係有心讀上去嘅
有冇人讀緊或者讀過可以講下

推

有冇人可以講下

想唔想做社工

其實一定係明愛囉...
Guarantee到你有牌。

其實hd做a仔 有冇人請

想啊

我都想知

有冇諗過retake
Bu social work 好似都係20-21 就有得讀

太空人社科讀嘅嘢好難駁得上社工degree
明愛啦，攞咗個牌，遲啲最多讀其他degree再駁 social work master

好睇面試㗎，萬一用多一年面試嗰陣唔啱院校口味，咁就浪費咗一年

有，見唔少

你地知唔知咩係a仔係咩意思?
同埋知唔知hd同degree以上既社工牌係唔同

是但讀有興趣嘅嘢 再讀社工master啦

HD A仔我見唔少

autism

一定sw 屌 社科乞食到仆街

明愛hd升ugc 其實有冇機 真係有心讀

啱啱放完榜淨係想讀social work
其他都冇乜興趣

驚升唔返社工degree 又冇牌 兩頭唔到岸...

Hd都係牌 你知唔知每年有幾多社科人 grad左幾年得12k 再去讀hdsw

呢方面唔清楚

如果你既目標係sw
咁正路就應該揀明愛，因為上面都有巴打講，其他hd其實好難駁上sw degree，佢地要收都收hdsw